點追大過自己幾年既男仔

個情況係本身係同公司既，大家知大家存在，之後佢轉左去第二到做，我問frd拎左佢電話。之後可以點追佢？佢應該大過我4、5年咁。

基本上你靚就ok

男人老狗追仔都要問？

秒殺

我其實都鐘意你

我唔中意俾女追，試過幾次我想追個女仔，之後一發動攻勢，個女仔就收制唔住反攻，我就當堂勒住冇哂興趣 !

因為男人係狩獵者，辛苦有難度追返嚟嘅女仔，先值得錫及珍惜，冇難度咁易追到上手好冇癮 !

即係咩都唔應該做？等比人追？

呢個社會男追男係辛苦d,加油

借頭借路問佢 d野 / 借野？